呼吸困難 有冇巴打都係

覺得喉嚨有野kick住
成日要抖大口甚至打喊露先舒服少少
有時要一分鐘幾次（呢幾日病，嚴重左）
搞到個人好累 好分神
可以點搞

利伸：運動開 肥仔 有鼻敏感 極易出汗

你呢隻似係胸悶氣短

睇過醫生話我係胃酸逆流，但食完藥都冇乜效

我會 要擘大口抖氣先舒服啲
如果唔係會覺得呼吸唔到

手動呼吸試下

我明 我都係咁 要抖深啲先舒服 不過唔係成日成功

中過招 不過現在同手動冇分別 被動吸唔夠

係 就算大力用口吸都唔係每次可以吸哂

有冇覺得身體愈來愈易累
有冇睇過醫生？
我聽日再去睇多次

我有排試過 醫生話壓力大

個陣考dse

有 一定要瞓多過十個鐘
但瞓醒個人都會好攰

我冇睇過醫生啊
就咁同佢講平時唔係好抖到氣？

睇到呢個回覆既年開始手動呼吸

是咁的，剛剛睇左中醫
話我淋疤同喉嚨腫
我睇下睇兩三次會唔會好轉
同各位報告

留名

巴打都係咁？